係深圳周街打女人真係好爽路人又見死不救

ok 網絡公審

報公安
網上報案.jpg

那些女人支持港獨的，老衲打他們是為了捍衛國家主權

同志做得對，支持全面解放香港，讓屎與貪腐佔領香港